有冇人知和富點樣

好緊張 好想知結果

好想知但係咩消息都無

點完 等左成個鐘都未公佈 話咩要fax返總部覆核
目測55波
癲狗日報有記者直播緊

輸左

我仲咁鬼早起身 睇嚟我和富區撚真係冇撚得救

聽講輸4x票 重點中

返屋企途中嬲嬲地殺上黎現場睇撚住佢地點